【FSG=VAR=香港政府】車路士 對 利物浦 1

抵啦屌你老味FSG 諗撚埋D度縮數左翼唔肯免簽列貝利右閘唔肯免簽alves 左閘又唔試下買人 依加成條左路同TAA踢到感冒童s咁 仲要冇得換 9月中咋屌你
高普又係 明知FSG想同你續約又唔撚比壓力FSG 自己又要硬食lallana同沙短 咁唔撚鐘意短 好心就高價賣換另一件岩你心水架啦 好啦依加有2個球員又比你放係後備席做吉祥物 捐人又不利己 自己換人永遠都係老母同米拿 心情好D先換下其他

ching未爆post就開定

好撚嬲喎

光復香港

時代革命

好嬲呀死尻普 九月就想踢殘隊波係咪痴綫

憤怒利子留名
黑哨黑警FSG 全部仆街死！

真係好嬲 屌

費事屌屌下又冇人開POST D怒火射唔到出黎

咁有爭議嘅12m你同我睇都唔睇下

次撚次都係咁

睇FSG比利物浦同紅襪啲球迷屌真係正，不過睇到紅襪拎冠軍既代價就係洗突左，我真係冇理由怪FSG唔科水比利

上年贏world series賺咁多 都唔撚比D利記用先嬲

我唔排除其他角度有hi到下

但VAR團隊嗌都唔嗌主球證睇下就判就好有問題

呢球頂盡50/50，就算hi到 對手都係插住去博

咁樣都有12碼 我係沙拿幾大都對高列巴利隻腳撞埋去

紅襪啱啱炒既GM好洗得錢係MLB數一數二洗得恨，簽啲人好撚貴人工又貴，擺明洗突左要平衡番開支，所以今年冇科過水比利，紅襪都係咁，要塔養自己小聯盟球員重建隊波仲有FSG自己商人性格點會拎自己私已錢出黎咁多錢，屌佢老母

FSG三宗罪

1. 出賣香港球迷

自己唱完YNWA 再屌球迷會表態 好撚無恥

2. 買利唔係為錢

屌你老母歐冠踢撚到決賽
收錢買埋d垃圾幼幼
又話買利唔係為錢 自打嘴巴

3. 奶共 ，親中

入左中國市場之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（721元朗恐襲，831警暴）

打乒乓波慶祝支那春節就識！

robbo真係無休息既餘地

比拿玻里格食格咁

做左假利好彩冇睇到豬波

metoo

次次作客napoli都輸

又做勝利球迷

好彩做左假利

訓咗無睇淨係睇咗失果兩球
咁都12碼

除左米拿基本上係最強陣 頭6 70分鐘仲要迫得咁盡
然後自己幾個易食既都入唔到 文尼好多次因爲first touch 差浪費機會 仲有2打1快攻
最嬲係作客精銳盡出但輸波 星期日仲要作客車仔

一起身就見到比數

喊左出黎

所以預左輸
冇咩感覺

預左輸

屌你老味點解出full team

格食格
呢場贏唔到都係和波
對親拿玻里都無甜頭

有冇利子今晚都去

Tg group有條友J爆左

呢個真 去到尾廿分鐘先失兩球

寧願出副選輸

好狗啊你

用胸襲擊

做咗假利，戰犯係邊個

好彩做假利

上年作客紅星都輸鳩埋啦
呢場就算啦
拿玻里真係唔易食
個中場法比安雷斯好撚勁
拿玻里又執到好野

頂 賣vvd去皇馬啦

大部分都踢到患得患失咁
踢得好嘅得bino TAA A13 沙

係唔係跟上年劇本一樣

唔好喊
以後有排你喊

70分鐘之前幾好 但偏偏搵唔到機會
之後成隊都好似好撚攰
最後散哂

教練我好想打籃球.jpg

仲諗住後防會出下懦夫

你可能會感到失望，但請不要絕望

垃圾利

廢中 - 戰術大c

預左輸

係見到衰收尾

左右閘跑到傻
係咪諗住今年打晒唔抖
不過都無人輪換 點抖

夢醒時分

半夜醒左，見到60幾分鐘， 0比0，諗住都係和又訓返

起身輸埋

今年又次名出？

點解咁老實唔跌呀

準備分組出局

唔好咁痴線啦

屌你老母fsg

同上年一鳩樣

全力38連

訓醒未

咪係

全季連埋盃仔

應該起碼50連勝

你痴線架

比清咪燈

今次仆街了

上年安７６對利都有Ｄ計仔。

要連豬兩場了
終於搵番垃圾利既感覺

垃圾利垃圾利7到彈起
5連勝只因唔係打強隊，打強隊就現真章啦

睇到文尼二打一交失 眼都突撚埋

呢樣真 平時已經諗定點慶祝

直線抽擊阿狗

作客西都唔係一日半日既事

仲要Napoli

咁垃圾利假假地都係歐洲皇者

不過輸呢場都問題唔大
呢組都出唔到線 就嘔返個冠軍出嚟啦

垃圾利開季英超對手

諾域治 (13)
修咸頓 （10)
阿記 (7)
般尼 (14)
紐卡素 (18)

易食指數

VAR用黎做乜

其他位置唔睇都算.12碼都唔睇真係黑到仆街

做樣

屌 記錯左以為今晚先踢
無睇到

其實踢得唔差
比起上年 直頭攻唔到 係真係輸60分鐘後無力

黎緊好似就軌獌熱連住

準備連敗啦

跌出歐戰區就可以買人

屌你老母
日日唔係跳樓就係海上屍體發現案
到底殺左幾撚多人呀
到底一個政權要幾垃圾先要殺人維穩呀
香港都係咁支共係咪每日都要殺1000個反對者先夠
前世要做錯咩事今世先要做香港人

係意甲都係咁 都係唔睇var

不如利子開番個報平安區啦

好想買vvd之前宣傳過對Nike react

TG咪報平安

唔係俾你用黎share gay gif

Tiempo legend 8 pro react? 石地喎

狀態大好車路士 vs 大敗利物浦
明眼人都識買，今個星期日上樓不是夢

車傷左MM 封得死tam 應該無咁大威脅

不過首先個態要好番先

mm咁快傷左

做左假利

又要勝利11人
邊有咁好體力

琴晚打華西傷好似

差啲斷腳 果下真係收山腳黎

鏟果個係前妓果個哥基連

高基連茅開

準備迎接連敗

咁樣輸2球熟悉的利又返黎了

嘩屌矛到
傷幾耐？

我真係正正式式咁屌fsg老母

希望冬季轉會窗醒醒定定

薩爾斯堡勁到癲

年年分組賽都踼到咁 但又驚險出線
然後高普又玩鳩肥沙 成日換人啲決定月都令人廢解

如果調返係沙拿傳到咁嘅話
依到暴動都似

呢個真

成晚就係
屌你廢中
屌你插水
屌你球證

球員就真係疲態唔太想屌⋯

我計一計數 TAA 明奴 邊爐都係一星期左右踢左三場 痴撚線

兩個有心魔

屌水貨捧交屁嘅人仲有咩好講

其實琴晚佢兩個叫多左互動
起碼有互相想創造機會比對方

文尼做到一場射10球都唔入既時候叫醒我

anyway 一場還一場
果場7就要屌
下一場好番咪照含囉 輕鬆

真係要幫mino搵後備咁chur法遲早傷之後就崩盤

啱
利申，迷文尼

琴晚由神枱位落返啲啲
真係瘋狂甩波

左閘後備急切好多

利申 打阿狗個場含左沙拿
雖然今年其餘場數（唔包尋日）都係含9＋10
今場識含一定含早安

有冇精可以share下
利申未睇

含馬貼

沙拿係風水差定點樣
成日都係最後起腳果一下射中人
即使起腳之前啲過人已經好靚同好有技術
但好多時都係埋尾瞄住人地對腳黎射咁

前幾場都有含馬貼
尋晚含緊早安同邊爐

今場太平庸 但又冇咩好點評

自己入廁所打啲精出黎咪得囉

對住邊個打好

Gayita

屌認錯人
以為你係嗰個死Gay佬Joxx Nx
你地個名好似

前 1 2 季都係差唔多
佢不嬲控波都一般
交波就

打和啦 super

今日冇拎到利衫 唔去了
恤衫西褲咁黎好怪

第二球同Robbo早安誤會係咪有份做觀眾

你冇認錯

埋門把握 文尼win
個人爆破 文尼win

腳法細緻 沙拿win
傳球組織 沙拿win

身體質素 打和

漆黑中的瑩火蟲

未至於贏唔到下話
後備唔敢講 但出正選都夠做啦

因為 又有個分波360
好難觸摸呀

紅星味濃

keita都有3個啦

分波係我校友黎
佢好正常

你唔正常

咁都唔帶定

靜啦屌

平時兩手fingfing返工

你咪咁痴線啦

Liverpool are the first European champions to lose their opening game of the next Champions League season since Milan in 1994

點呀 Ching

垃圾利破開記錄㗎啦

你地Gay味濃

去買多件啦屌

其實尋晚打得過好過上年作客個時

聖誕冠軍無冠呢個記錄邊個可以做到
唯有利 突破利

係嘅 不過就係爭最後交個腳波

連我自己都會睇錯
改名先

已改
我係啦子分波360

我遲啲改

冇人識你喎

個個識你gay就夠 唔使識我

真係睇死人
仲2個都係扮有鳩絲

對唔住老細 比次機會

不過咁講，一黎就踢分組賽最難果場

小妹真絲

希望唔會要最後一場爭首名啦

咁真係有鳩丫嘛
邊個叫我絲一定有求於我

明奴分波世界級絲

你入男廁定女廁?

殘廁

要打卡

Salah個啲阿拉伯fans真係好撚煩
成日係官方啲social media度吹奏一係就屌其他球員

男廁

渣ga

我又想改

明奴級波分世界

我又改做費明奴子我愛你

我都係西褲波衫

你班仆街

呢個真 成日屌文尼 煩到西

下季賣水貨去皇

咁撚型

一向型

屌 咪相認

見到你既話我追住你來含先

入廁所先OK?

大家要堅持呀

真係交屁呀屌

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

block,邊個引用block埋邊個

dont扑me

你mk 差唔多抵block

希望今晚多人嚟啦

仲係處

到時變grad din

😭唔記得帶波衫呀

著黑色新個件特別版定普通主場波衫好？

主場啦 一睇就明

同Gayita一樣咁廢

裸跑啦

攞碌鳩出來切左去好啦

嘩，我屌撚爆你老母咩，一陣間唔洗食飯啦

有無人到左維園做個現場直播先

nb shop 冇晒短袖

mk 有冇樓上舖

Kit room

會唔會流的？

我買過3件都無事
U諗U啦

飛龍啦怕既話

Sfalo應該大把貨

食埋飯先去 希望多人

銅記一個人有咩好食

登龍街大把野食

屌冇人既

唔係八點咩

早收工去剩係見到有舊撚野喺個球場到

屌 著咗波衫但冇Frd子去

我都係

有人係到踢緊波

見到個杜利拉好大波

咩撚野

見到有人著Xs

有冇巴打上官網買咗黑金龍
乜唔係話30/9先restock咩
點解收到sms話呢幾日送貨

約左jan今晚維園見

tg

好多人約利

佢話唔去喎

佢呃你地

你最近艾豬張露點相好正

訂左收唔到

我今日派

唔好自己呃自己

GayB到咗維園未？

大家等陣見到波大大個位絲打就係我

冇去

我對好大

而家有幾多人 附近食緊野

200-300

過緊去

食完過黎啦

咁撚少？

「拜仁比起我的前球會，更有家庭感覺。我在利物浦已感受過，但這裡的感覺更強烈。所有人都對我很好，很高興可以感受到正面能量。」這名巴西國腳表示。

古天奴感謝同樣由巴塞來投、父母是巴西人的隊友艾簡達拿的幫忙：「他懂葡萄牙文，在最初數天幫了我很多，特別是溝通方面，因為德文真的很難！我為自己定下目標，一定要學懂一點點。」

利記差個中堅就成隊正選

尼緊

亞伯拉罕說道：“週日的比賽是對我們個性的考驗，我們會把我們今晚比賽失利的憤怒發洩到利物浦身上。”

仆街鳥

我地都會

都唔知話佢識講野定唔識講野

利勁多

Coming

等陣就到，利申著左黑衫only

好撚大波

米拿絲好正

魚拉突 啪啪啪

幾點完

Jelly比人屌到閂左Twitter

Arrived

邊個絲打著米拿

拿玻里

我

還我屌摩

因為俾人判12碼？

好多利

d獌絲係咁埋黎抽我水

ching好靚仔

放工黎緊

好撚多利

已到 著住件沙拿

好想同大家相認又唔敢相認

係

成班都勝利球迷黎,7一場就屌到人反皮

不嬲都多

VVD都比人笑過助攻對家啦

有個著住裇衫 係咪gayita黎架

咪係 仲要係俾人黑

有人著Never give up

係灣仔了

好多利阿

米拿正到

琴晚呢度都已經無人會預贏到啦

Where

好多明

小妹趕緊㴝

Of course yes

有冇基達

阿正幾時比人ban

邊位ching攞住never give up

最多明軒謝

在場有冇史獨

唔係好覺有人著黑金

一個

我都見到

見到一個企好前

快相認

又話 YNWA

我諗我見到你真人了

有 我前面

喂呀頂你

Me黑衫黑Hershel backpack

有無J

有兩條

你過黎check下咪知

衰人！！！

影大合照先~~

危

啱啱bob叔企我後面

係咪先 搵個位集合？

擺低一蚊跟機

一哥FANS

你咩位置

散場

遊走緊

YNWA!

冇人唱YNWA既喂

利子assemble！！！

點解你地咁易相認

唱完叫魚拉突 啪啪啪

係龍度相認

邊個

你

韓妹自爆得太多

我見到你，不了

走lu

冇回響

你格離嗰個

有人入左鏡

踢出我天地！識唱嘅一齊唱！

佢笑緊你

我意思係冇乜傳媒報導

見唔到曼城

我見到有位ching戴左眼鏡，係利

垃圾球迷會全部都係藍絲

冇球迷

未出世

唔遮樣

唔見

阿狗啲女

得三五個

車仔都大合照了

無見到韓妹喎 有冇相望望呀

走左lu

韓狗 好矮

有冇利影相

我宣佈明奴係今日第一大戶

得我一個主場軒

係既話我應該見過wow

紫色Gregory袋

Ching幾大舊

走左啦 鳩等左一陣無人理
btw 知邊個勿爆 唔想比popo搞

狂俾人串

Ok啦

歐聯

琴晚輸波之後都預左俾人串

冇人著alisson

影完，好開心

過來相認？

一開頭利迷大合照我都有影

冇乜人跟住唱會歌

好撚多件喎

我好大聲唱架啦

見到兩件黑金一件粉紅

Me too

屌呀而家先唱 閃咗

我地嗰首己經好好啦
算多人識
之後嗰首

邊度

後悔冇黎到

走左先自私玩

點知你地咁快走姐

有冇相

咪扮

無呀
我都想要

濕哂

走左好耐

有J，不了

有下場？

屌你地咁都小圈子

走晒先約

宜家尼仲趕唔趕得切

你自己一個？

好多巴打𥄫小妹

唔好咁多性幻想

俾5分鐘我

小妹走左啦

賣vvd去皇

校友俾人撚左

佢今日比我撚到仆街

即係點？仲有冇得灌醉韓妹

小妹今日上男朋友屋企

輪佢大米

男人都屌

想灌醉完佢，幫佢淨身啫...

小妹比佢屌

成個閪都幫佢淨乾

Feel到入唔到小圈子了

比人撚 下次唔出

韓狗話唔同毒撚玩

韓狗 影衰沙拿

咁撚毒出去仲上利post

利伸落狗屎先走

唔相認

+1

頭先行到中央果邊都見到個

夠冇人相認我
我上撚左好多鏡

有冇大合照睇下

有個口罩利絲幾正

我都係，我全黑

我裇衫西褲

暫時未見有相有自己

Ching

邊度有得睇

我都算標奇立異

立場蘋果都有放相

我fd cap直播圖嘅我出黎

7點半有個巴打著黑金AB1係咁望著我

我都著主場軒喎

利第一大黨迷軒黨

現場所見應該得你一個咁著
披住見波衫

淋雨淋到濕哂,凍到仆街

影相有見到你

唔係披,係著起面
我見有另個都係咁著
但佢有口罩

我黑衫舉住手機影，係jft96，咪篤我出來

返到屋企又皺皮腳

又要洗鞋

Sor去左食野傷心酸辣粉
傾計冇睇手機🥺

有個19000絲好撚靚
著白色作客19000波衫

傷心酸辣粉藍絲鋪

係我撚佢

去清bra

屌牙 發生咩事

唔理了，J咗先

女球迷個個都幾靚

枉我咁中意食

如果我著上年件主場100分實好易認 無乜人印

屌奶星
韓妹真人好好J

出現了
邊間，我仲調得轉頭

去飲野又唔叫

分波360 ching仲正，不過。。。

灌碎佢啦咁多野講

玩gangbang

走去睇多次LIVE睇自己上鏡
又幾靚女

我今日都著軒啵，不過黑色

hardcore ok

Triple penetration

有鳩

想含，見到好大碌

成個幾鐘仲可以返轉頭

格離仲有個0仔樣既

頂！啱啱理智返一返嚟，
睇清楚ching 係話要灌碎
安已不

gay

去到尾聲
冇乜人唱會歌

水地獄

韓妹RIP

烏煙瘴氣

好多女阿迷都好靚女 點解無雙紅會合照咖

起大台了

睇live J自己

有冇興趣搞返個利子o camp

跟

我隔離都係利 好大聲

老餅john得？

又hey0毒撚

我唱到好太聲
比班曼frd笑

有冇人驗到屌摩係咪小妹黎

j番個白衫19000絲
好正真係

圖

兩日一夜 果啲bo

比你咪自爆

最緊要係自己人！

LM

照跟

跟左先但怕有狗

利申驚joeyng

污煙瘴氣

聯誼活動
想團結大家

有絲打john定純有棍

安排全男班比你 夜晚暖粒粒咁攬住訓

我要一個大隻巴就okay

岩岩回家望一望利post 最後回覆已經係8點幾

球迷世界架

戴住口罩都覺正

相?

比個19000你

有女利迷先去 唔想夜晚格劍

攻防戰

係咪有著開hoever衫影相嗰個？

想知+1
同一個絲打嚟

有個利絲都幾正
可惜有男朋友
佢著17-18主場無印名

gphone 好撚勁

已經進化成為黃金之峰

個個都正
xs絲自己一個好慘

真心好癲
唔理原因，結果
廿幾歲就同美國國會議員同台

完全係成就解鎖

講完野仲拍晒手咁
我係佢咁既年紀仲on99咁
佢已經坐完監而家去美國國會上台講野

屌 邊鳩個搞到robbo要潛水
好撚嬲
垃圾利迷

利撚應該最多人
我見好多都一個人嚟嘅
好想識利絲

利絲pm me
我係BabyKeita

Show blocked user - Gayita

白色第三作客 帶帽利狗

文尼同明奴搞咩
又嘈交？

Pm

識多d朋友啫

就係你呢啲死人妖係到敗壞利post風氣

有人話jelly對新城堡個場前已經deactivate左
所以應該唔關琴晚事

玩完
3叉戟要瓦解了

肯定最多 嚇親

邊個拎棍先

好多人望住

你男人老狗扮女人梗係啦

勝利球迷

利區ocamp 三大活動：

格劍
吿解
叫春

咁唔join了

[認真] 建議約次食飯飲酒先camp

人型蜈蚣

你唔似飲得喎

你唔join 其他巴打就放心了

唔洗帶ky去

岩呀

熱狗又死好彩

米拿嗰位絲有冇上利post？

米囝打咗40分鐘居然仲未失波

奧林比亞高斯喺主場d組織都幾勁

落後2球都追得返

加拉塔沙雷陣容都幾華麗
差唔多件件都出過名

psg搞咩 三箭頭都冇得出？

但米仔都可以力保不失

冇三叉都㩒住皇砌

皇真心廢

我利出晒佔中三子都屌打佢啦

華拉提真心勁

見到p$g冇三叉我想轉睇j.felix
但酒吧全部電視都播皇呢場

迪馬利亞cls

wa bale

高爺真心勁

手球

手控再射

原來有var

幾時可以對返皇馬報仇

世三影都冇

一齊落歐霸打

痴線 一個直線 到前鋒 啲cm勁到

我地得matip做到

都得呀，報到仇都唔拘呀

妹下妹下唉都係回後算

想要Havertz

de ligt真心廢

Matip屌打

有錢買都無位踢

攻中/中中
創造力,射波,盤帶,分波都屌打我地中場

皇今季後防勁廢

古圖廢，世三影都冇
轟開心死

psg有得睇var 真係好

對轉會以死心唔會再ff d咩

出極都個幾件就梗係冇位架啦 ucc沙短

岩

PSG古耶係一哥果個？
原來PSG都買左幾多人下，伊卡迪，靴狗，拿華斯，古耶
今個暑假掛住睇hk新聞冇留意轉會

係，仲有沙拉比亞

華拉提好撚勁

用波同腳法
中場嚟講數一數二啦

但都不乏防守迫搶

d剷截都好準

有時利成日話中場打法要夠工兵，跑動多，但唔代表要放棄用波同技術
買技術型去train體能點都易過工兵train用波同技術

KDB, 大力神，b.cwa 未嚟英超咪又係技術型，但都train到1場跑13k

廢中本身買keita返嚟諗住佢有技術又全面
點知適應英超同傷患問題搞到而家
其實兩三年前全盛la子都好掂
究竟要睇三工兵到幾時

實物真係好靚

咁多貨嘅？！

似係官方store

係喎，見到有歐聯版

文革過左咁多年
消息價錢都通貨膨脹

一早話基爾係正野，可惜踢一哥

30歲了
係唔係拖肥都唔會簽啦

等緊團購寄到

Dem beat

係咪先
食水煙？

好想睇荷蘭果個老母
不過首要係有迪屁, 迪屁同老母夾到痴線

水OK, 煙不了

好想迪比黎

咪扮健康啦

只飲酒

係公園飲？

佢2個果隻夾不下於古綿奴

小妹都唔食煙

有酒咩地方都得

唔洗扮 真係健康
十點已經準備訓著

倒酒落韓妹個閪到飲

weak

係10點就開始眼訓？

水煙健康架

我飲酒唔叻

基本野

飲酒姐又唔係隊酒

yes 琴晚9點幾差D企係維園到訓著

污糟蠟塌

最撚憎人食煙

weak到

睇過有條片啲陪酒妹將酒倒落自己個閪
然後好似潮吹咁噴返出黎

邊個食煙我就打邊個

Share

19000 絲幫你醒一醒神

呢啲野好小事

韓妹子琴晚食左幾多純情利子

健你條命，咪教壞人

諗起考aco個陣就係讀呢篇19野

好撚mk呀

我都係出番去先

隔離有仔但又唔係拖住手

任何煙都有害架啦

簽左人

原來米記踢歐聯仲多分過利

分享下
係lfc online store訂嘅黑金到貨啦

fsg 不了
佢一日唔解釋官方要刪post 呢樣野
我都唔再買

我為嘅都係想要佢個官方印字
又要屌 轉個頭又貨左金

夫目前啦

屌唔屌?

三穴齊發啦

小妹怕痛

小妹都怕
琴晚見到好多利子都好粗豪

粗唔粗就唔知啦

見到d 明爐同沙拿
真係

韓狗太mk啦

都係兔妹pure同ture d

琴日無去 想知點mk法?

this?

有鳩架

咁唔好pm me

喂呀衰人

咪又係輸比我利

不過都要多謝佢地殺鏝

卡吐又失3粒
好似未cs到wo

有9 不了

個個都有9

而家利post一係姣仔 一係狗公 一係基佬
好少人講下波或者香港

靠你

你唔post ban圖邊有討論空間

仲有痴漢

光復利po

你gay

咪屈 俾其他利絲誤會點算

呢度冇人信你

利post除左我就無真絲
琴晚factchecked

仲記得 好耐之前

利 post 冇王管

利Po革命

講兩句又講番gay
點光復呀

冇大台

你咪大台囉

Be water

大家覺得對車仔會豬幾多球

咁分家啦

-3

比清又黎

G持
比清/MK/毒撚

收到風艾巴咸 會撚死taa 再力壓vvd射破碧加十指關

印得好唔好？
我果件黑金應該聽日到

講完波都無人回啦

AB唔係未傷完咩
利申下場好似復出

唔係傷9左咩，咁快出到？

睇下講咩波啦

想傾咩呀呢位弟兄

除左肥仔波 我都會回

對面ibrahim同mount實玩死taa同matip

Mount唔是傷咩

港府5大女神點睇

mm唔係傷9左咩

咁好彩

你屌左幾多個

嗰啲小妹同基佬都要分

比清係咪入左鄭若驊個黑洞

驊妹，娥妹，羅范，仲有邊個

我唔是易ching

比個波壓住左

你地一人一個 唔洗爭

呢個po好像少左啲野
召喚牙正

令人窒息
唔怪得以前話對波都可以襲警

而家呢個話題好似唔適合 post 相

有冇啜下粒lin頭

呢個話題要召喚易ching
但我想睇啲正常野

Gay

你正常野 = gay

照殺，好耐未有新gif睇
想做伸手黨

次次打親車都要出盡奶力 格食格

好彩夏神走左

豬蛇都夠收利皮啦

佢都冇得出啦

Abraham

出Abraham中出

我冇好認真咁睇
收完貨就趕出門口
不過開左黎睇兩眼，就咁睇不錯

預定輸一打

同埋一定有人跣腳

反g8準備好比人組隊打波啦

我估今次係TAA

又開始告解

好過烏煙瘴氣，最小關利事

學神時期

喂呀想講波但啲料都唔update 衰人

睇完出面利買水貨個post，利最多都係平價中價買垃圾，唔會癲到好似車曼咁，貴價買水貨

諗到最水都係卡路爾
能力係有但真係唔啱踢法同多傷

山神彈琴真係有今生無來世

呢到有冇痴線佬有睇埋u23
想知idiot勁唔勁

利post應該改開係感情台/成人台/吹水台

毒撚台

皇馬冇左牙朗搞成咁

你去gay台

硬件台

咪屈

講波衫既spec

軟件台

天使，花膠，mk恩,fred都出灑事

年年開季都搞到利子驚餐死..點知全部無料到

最好笑係llk 風光過 拿卡果季
3件標王，d人估邊個拎金球

應該係神射

詩姑 孽瘤

挽留

邊個蝦我

YNWA真係得個講字

講真 隊波而家勁左咁多
勝利球迷一定好撚多
真係無計
佢要學下老虎個種自信

學神時期follow開嗰啲鬼佬球迷都冇屌
屌嗰啲真係勝利球迷嚟

輸波咋嘛屌

其實踢得唔差

話我精仔都咁講，場波個feel似上年輸比巴三蛋，比數反映唔到實際表現

覺唔覺拿坡里個球場啲草好鬆散
好似好難控到波咁

平時嘻嘻哈哈，抗壓咁低，邊有一世順風順水架

睇精華都睇到.

輸一場分組賽就咁
有乜好屌
仲要係第一場
上年輸俾紅星係咪要寄埋刀片呀

on9球迷係好多
不過係YNWA好笑啲 真係獲獲都咁搞笑既屌你

係呀小弟係個邊讀書

robertson件事係點？
冇跟開

贏完歐聯，個期望值直線上升是常識

咪輸12m，之後比球迷屌

以前屌摩都忍到

宜家輸一個12碼唔使屌掛

個問題係期望值高左
以前飯都無得食，e+3餐溫飽之餘仲會追求食物既質素，好唔好食

聯賽留力

奧地利果隊真係要小心

柒到

實比人屌到仆街
個破壞力應該同機場有得比

D鄉事派都屌啦
佢都次次都賭咁多

但你老母就有罪囉
生左你個仆街仔

好唏噓，呢件不學無術，全世界都知佢係黑社會嘅垃圾，喺以前港英年代邊有可能上到大枱

講動物權益就即時退役送隻馬去澳州英國牧場養過世啦

有文未

有無人有買7仔出嗰d利野？

買左個卡套

有啲咩

有無清有琴晚利迷合照可以些牙
想留底記念下

the one 門口成班狗係到 痴撚線

打緊

利咗兩間都唔見有

班廢中廢老一日放肆過一日

仆街又冇馬跑

幾時有fifa20買
想買vvd版 但係又唔玩ut

就出啦

想奶

公海勁多個post講

唔講以為AV

Tag: 女教師

咩戲

米仔TOTW1，利狗害人咁耐

叫你扑少啲野

佢gay
比男人屌菊花係攰d

cls

有你梗係啦

咪亂屈

About last night

mk

我應該一枝訓得

果3位利子師兄都好飲得 痴線架

飲野姐

4P

奶西啱嗮你

自私P

走咗

咩黎？

一開頭影架

me小妹妹未試過飲咁多

咁未到
希望有下次

利po聚會好過

屌你文尼個臉黑到

我就唔撚明
讀咁耐書都未見過有咁著嘅老師
正職靚嘅冇咁著過
實習靚嘅都冇咁著

我間中學有
成日著 ，不過冇性趣
老mk妹黎

打邊爐？

我冇所謂

買咗杯 毛巾 badges

我甩P了 媽 我得左啦

你地又小圈子

杯好似幾正

得你P牌

終於可以負皮晒啲gay post

傻鳩

LIHKG個APP用唔到?

靚喎 間間都有？

76 做sbc都唔夠

用緊

何妖係咪就黎玩撚完

嘩飲咁多架

驚死人會上身啫
出面啲post先講緊酒店房突然爆哂

唔知點解卡住哩個位

你諗下自己貼過啲咩圖啦

Del app down過

甩P就可以負皮晒啲反軒post

不篤灰呀

得左thx

咁就貼多啲啦

Play fifa la diu

Liverpool's Premier League clash with Manchester City at Anfield has been rescheduled.

The Reds will now host Pep Guardiola’s side on Sunday November 10, with kick-off at 4.30pm GMT.

Sky Sports will broadcast the game live.

係咪代表11月既其他場次無變?

我行左幾間全部蟹貨

小妹上左幾次鏡

唔係我

訓左無睇 上屆歐聯冠軍大炒拿波你幾多

個個廢閪都潛哂水邊有新圖

昏迷？

你渴睡架

個樣好唔滿意

64

首先拿坡里真係踢得好，在傳球成功率及數量就知兩隊波都好強，全場利物浦佈局都知重防守。中場全工兵，為逼搶用太多體力，當球落去前線後，見佢地都冇衝上去，或再入深D，一個原因係冇氣力，二來心態防守為主。一出現咁心態，利物浦好易連接唔夠好。防守拿坡里好辛苦，成場波已經不停夾，拿坡里都送到個波上去，你就知主隊幾好默契。TAA怕撚到唔敢上，因為周時俾對方扭過。心已經怯左，左右閘都有同樣問題，咁樣佈防唔敢衝，令到進攻只靠三叉戟。利物浦最強係打下風波，因為冇得退全攻擊，佢地永遠發揮得好D，一定要有焗攻心態，利物浦先會最惡。

拿坡里以呢場水平，值得入四強，歐冠係講班底，睇佢地今季能走幾遠。

軒或米拿出一個搭雲拿當好D，軒或米拿衝入禁區都唔識射波，對方防守唔會覺佢地威脅。係時候諗下買多個左右閘做backup，米拿客串左右閘唔係一個好方法，尤其是輸緊要進攻。

天日睇下先

好辣殺

64都比多

嘩 屌你老母 阿犬個陣
愛蛇搏炒喎

後防雙炸

十一賀佢老母歌曲

好耐無睇
奧燒是咪真點壽終正寢左

上場聯賽出左啦
踢得唔算差

法蘭克福到80 幾分鐘先崩盤

得英超我地+車輸波

karius又黎料

笑死
姿勢分滿分
落地冇水花

仲有狼隊呀

出黎又解唔到圈又要tk

迫人含撚

Wa
Code / seed ?

code!!!!

咪打J啦

M女

ojo幫老四贏波

karius廢到
仲廢過adrian
真係唔好返黎

阿祖安一d都唔失禮啦
之前仲有人叫modal返黎

老處女都知自己係M底

打得合格，但好似場場都失波

有啲似rio

adrian踢西咸都派下膠

但karius真係好勁
咩膠都派過
扭失交失, 出迎失誤, 彈琵琶牛油手
真係樣樣齊

咁米記係新會都唔失禮，最廢真係model

公平啲 屌米前面四個炸彈

Model做乜會出黎先
自己友都包到

呢隻av真係好正

卡膠

blocked

樓上
晨早流流

比清要鄭若驊你俾呢d佢

gayita你要何君堯個屎忽

Gay達都好大波驊

其實佢不如轉行啦

同埋以前karius短髮仲好睇D
宜家梳辮真係柒好多

好似仲未賣走 借走?

大波驊不了
咁我寧願j林奠

屌緊係啦
呢個頭借ddg道神力架嘛
而家ddg都...卡仔自然...

借D倚表達自己口味

ching識玩
777呢D咁高傲既人
一定要床上屌到佢求饒

利申: 我唔J 佢兩個

咁又係
果時真係學ddg, 少左好多失波

一早重口味

block左啦啦啦子我愛仔
屌你死gay佬又成日貼核突相

係咪打錯字？一直都重口味架啦

成班痴線佬煲老藕

我都係出番去先

去𥄫學生妹淨化下算

block

個卡套真係好靚

1001